可以找文宣組嗎？

上網睇完呢個post，想問下呢到既巴打，呢個post有冇得諗？